東方昇決定教大家破解智慧燈柱，簡稱「破柱」！

29/8《國家級任務》第74集 教你破柱

最近政府推行智慧燈柱試驗計劃，將會喺街裝400幾碌智慧燈柱，呢啲燈柱一但裝咗鏡頭就可以識別我哋個樣，監視我哋一舉一動，所以好多香港人都好擔心！

有見及此，東方昇決定教大家破解智慧燈柱，簡稱「破柱」！！！

推